{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059548",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "고품"
    },
    "text": "当店は上位1パーセントのプレミアム雌豚のみを使用しています。 当店はピングレ公園の開城スンドゥブの隣に位置しております。 当店では様々なメニューをご提供しております。 サムギョプサルカルビは15,000ウォンで購入でき、生鉋貝柱サムハプセットは43,000ウォンで販売しています。 ファンチルは15,000ウォンで購入でき、韓牛+牛のともばら肉貝柱三合セットは66,000ウォンで販売しております。 チムジ熟成生の薄切りサムギョプサルは14,000ウォンで購入でき、優待カルビは22,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当店は上位1パーセントのプレミアム雌豚のみを使用しております。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店はピングレ公園の開城スンドゥブの隣に位置しております。"
        },
        {
            "question": "当店ではどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "当店では様々なメニューをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルカルビはいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルカルビは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生鉋貝柱サムハプセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "生鉋貝柱サムハプセットは43,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンチルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファンチルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛+牛のともばら肉貝柱三合セットはいくらですか？",
            "answer": "韓牛+牛のともばら肉貝柱三合セットは66,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チムジ熟成生の薄切りサムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "チムジ熟成生の薄切りサムギョプサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "優待カルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "優待カルビは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 308
    }
}